死ser期間聽聞犬開始做緊野

有無人有source

興民邨

係。。。聽講開始陸續上屋邨

屌佢老味根本夾撚埋
快啲推出去叫議員趕過去幫手啊

區諾軒出左po澄清左